黑警/警犬，用番中性字眼才能將訊息打入中年人/警察班人

有啲人一聽到依啲字眼就會關埋隻耳
其實我地都有想將訊息有效表達出去啫
要用啲心思

黑警
廢老
警犬

唔好話佢地內部既人既感覺
就連我試下代入佢地身份 見到依啲字眼都即刻想還拖

Pish